手足唔好再休息喇！岀嚟喇

我哋爭取咗五大訴求咁耐，都未爭取到，因為個區選，就係度沾沾自喜？乜都未爭取到就話休息？。 對唔對得住咁多位手足啊，手足唔係condom啊，唔好用完即棄啊！

無人話休息
聽晚有集會 推咗未 做咗文宣未